點解都係麵包，餡，麵包，有d叫sandwich，有d叫hamburger？

係咪因為一個腥d（sand)，一個咸d（ham)

乜都淨係識google唔識自己思考下答案

講笑，thx bro

笑左
10/10